## Делегаты и события
### Цель
Реализовать механизмы делегатов и событий для получения практического навыка их применения.
### Основное задание
1. Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции.  
Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения.  
`public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class;`
2. Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла.
3. Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений: `public event EventHandler FileFound`.  
`FileArgs` – будет содержать имя файла и наследоваться от `EventArgs`.
4. Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика.
5. Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента.
### Критерии оценки
* 2 балла: Пункт 1
* 2 балла: Пункты 2-3
* 2 балла: Пункт 4
* 2 балла: Пункт 5
* 1 балл: Сделано 2 CodeReview
* 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены
### Условие сдачи
Минимальный проходной балл: 6
